點樣同鬼佬解釋未/無/不/非既用法

No no no no

Yet/nothing/no/not

利申: 小學畢業

樓豬

秒殺

You sucky sucky

Lau chu suck my cocky cocky

induce a negative meaning